頭先係街比死mk撩，跟住我發嬲打佢

係街迎面行緊，單對單，佢已經一路係咁啤實我，到行埋果陣佢用支野飲潑鳩我，跟住我發火一腳踢鳩佢，佢無還手，走住屌
我181 70kg
條mk睇落170左右 好瘦 似10幾歲

然後其他路人望到反而啤住我，好似係我做錯咁，定係毒撚注定應該安安份份 就算比人撩都啞忍就岩？

Sor 打錯

181同151都差幾大下

sor 打錯

見到樓主俾個MK淋到成頭濕晒喊住走
我同其他人忍笑忍得好辛苦

哈比人就唔好搞咁多事啦

你有冇笑出聲

10x歲好心你就敬老啦

151 70kg bmi係痴肥喎

係我真心定你地假膠？我睇唔透，點解可以咁真心地假膠？識唔識睇id?

傻閪

可能我冇引用2樓你誤會左

好好笑 你好幽默啊

失禮

比人騎劫左

樓主突變哈比人

唔緊要啦，件事已經唔重要 過左道火 冇人答咪算

好撚慘